荔景防暴重防

痴撚線 成堆狠樣

Mtr?

頭先有狗起嶺南學校拉左幾個人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

嶺南鍾榮光？

push

美孚mtr多防暴

係

咁癲?

冇事，只係抄牌

見到有人跳咗落山 但俾狗截咗

手足們喺學校唔好講咁多野呀
shhhhhhhh........

學校應該見到矖山坡畫面

大埔何中捉咗幾個

同呢個post發生既野差唔多